鄧炳強係有啲料到 佢慢慢減低緊抗爭溫度

點解抗爭運動維持到咁耐
有一部份嘅原因係維持到抗爭溫度

要維持抗爭溫度
不外乎以下幾個原因

1. 我方有較嚴重嘅事件發生
2. 政府火上加油

1既例子有好多
例如
尖沙咀少女爆眼
梓樂遇害
721事件

2既例子都好多
例如
死都唔肯撤回
緊急法推蒙面法
警甴濫捕及暴力行駛私刑

其實以上嘅事件係鄧炳強上任後都繼續發生緊
但係點解回響細左咁多

因為警甴而家嘅策略就係靜靜地拉
之前有手足出個post講過
而家已經大部份減少當場拘捕
改為全部都係跟蹤然後拘捕

策略改變左
變相媒體記錄既機會亦大大減少

人就係煽情嘅動物
當你見到聲音同畫面
係非常容易牽動你嘅情緒
但文字係難十倍

所以你見到少女俾人爆眼嘅相
就可以激發到第二日堵塞機場

但如果換轉只係一句文字嘅描述
根本做唔到呢個效果

呢個就係媒體嘅重要性

而鄧炳強就係針對呢一點
減少媒體嘅渲染
令大家對文字慢慢麻木

咁點樣可以維持抗爭溫度
個人有少少建議

1. 光復連儂牆
連儂牆係另一種嘅媒體發放渠道
連儂牆一定要光復
亦都要比之前更大規模
連農牆嘅威力好大
唔係中共唔會鍥而不捨咁動員去拆除連儂牆
btw 日程表/藝術品/資訊性既都要有

2. 多上Telegram抗爭谷
多啲主動睇抗爭相關嘅資訊

多啲關心被捕手足上庭嘅情況
其實每日都有手足上庭
每日都有手足俾人還押

多啲睇唔同類型嘅文宣

唔好啲新聞要人餵為到埋口
睇完呢啲新聞同埋資訊
你哋甘心而家就放棄咩

3. 多啲上Twitter share retweet like抗爭嘅資訊
國際戰線非常重要
會係我哋成敗嘅關鍵
全民twitter講咗幾個月
你開咗啊account未

4. 多上Facebook IG share文宣
好多淺黃都係要人餵到埋口
所以我哋要做餵佢果一個
佢哋有機會連新聞都唔睇
但IG Facebook係一定會上
有時你一個share
就已經令到多幾百人知道呢件事

5. 準備聖誕上街「慶祝」
呢個唔多講
大家好好準備

歡迎討論

已經有人負評
睇黎五毛唔會想我推起依個post

圍攻理大同中大搞到全世界極速人權法黎制裁香港警察
真係好高手呀柒頭

兩睇啦
確實係大量前線被攻破

死卜街錢家樂

你見大把人吹風勇武地下化
搞到做左都冇人知
成個抗爭氣氛 降哂溫

再發不反對俾你集會
睇你集得幾多次
你集哂班人係同一點重易管
由得你慢慢集

推

推
唔好停，聖誕好緊要
同埋周末有活動參與都好緊要

根本係之前太多手足被捕，加上天氣凍對水炮車有忌憚，關佢q事咩

做得呢D位 就一心留係大灣區做黨員
你估佢會想走佬?
人地上緊位呀傻仔
係大灣區入面驚閪你人權法咩

又幫人打飛機，早幾日先大遊行咁快又降咗溫

關咩事，係因為區選大勝咋。

選舉 =糖衣陷阱

唔好輕視你既對手
真槍單野就係咁

同埋
多手足被捕
都係因為鄧炳強既部署
點樣唔關佢事

PUSH

推呀

鄧炳強一直做緊行動個PART架

如果對家真係唔係現場拉人既話
就等於大遊行果陣可以裝修
直擊紅黑資本，要佢地雞毛鴨血
佢清場既話就全街都煙
鋪頭全部落閘
所以無論佢點克制
我地都有路可行
反而裝修小隊要再有效率啲
用最位時間破壞最多既資產

我舉個例子

近排曼聯個勢好強
下場大家要小心啲應戰

然後你就話
又幫人打飛機

我叫你小心敵人
你就話我幫人打飛機

come on 成熟啲

繼續堅持呀

現實睇，本來勇武就冇可能武力打敗警察，佢地最大功勞係爭取香港人and 世界既同情。。。用血肉

有乜料
只係比以前更高壓
以前既警隊仲會顧下型象
而家唔撚理啫

係累積落黎，六月至十月尾被捕人數唔少

理大係因為佢定係自己人決策錯誤，我覺得係後者多，因為中大試過得，所以打算理大又黎，殊不知地理環境唔同中大

降溫係因為身邊出出下無出嗰班啊 Sir

少左警暴，咪降溫囉

繼續和理非，繼續攬炒經濟

認同
我都唔是悲觀
但只係想開post警惕下大家

但見咁多人屌鬼
真係笑而不語

唔通有諗法都唔講咩

真心想問3萬個黑警制左d乜？

聖誕一定要出
經濟攬炒
唔可以畀班商家回到血

究竟係到吹敵人勁有咩意義。。？？

最近拉人好少有記者

關佢撚事咩

一早講香港人唔應該靠情緒抗爭，冇人打仗係靠嬲去贏

無限金錢用大量便衣守街唔等於有料到，不過唔可以長期大量便衣狗當值

推推
Never forgive

認同

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

起我底睇啦sir
咪人講sir你又學人講啦

咁只係顯得你既無知

又吹奏

多人被捕唔等於降左溫
宜家大家都有心理準備打長期戰、國際戰
自然會少左街頭衝突，但唔代表抗爭力度弱左，反而轉左戰場，黑警d武器就冇用武之地

中大理大柒左兩大獲仲推埋人權法通過區選大勝
樓主都可以話有啲料到
一味盲撐夠敵人未呀On9

事實實係多左上門拉
唔係即場拉
少左媒體影到

佢問過柒婆未

Keep住啊

又唔完全關佢事既，係唔知點解又無啦啦由勇武變曬做今天我event, 可能今次大部份人都未經歷過雨傘，唔知雨傘果陣就係今天我到俾人清場

Push

理大一役就係太輕視敵人

be humble

其實有無睇內文？

所以主力要制裁上中下層黑警，否則冇阻嚇作用

過咗半年當人白癡
我屌緊你過咗唔夠一個禮拜就話降咗溫呀

襯大遊行做野係相對比較安全
大遊行人多班便衣狗拉人都隨時被圍
但勇武要做好反跟蹤術

連登好多5毛
正常屌共post都比負
肯定係5毛

其實回返主題，到依家諗返轉頭我覺得成件事只係配合返區選，政府故意鼓吹甚至助攻激烈事件，製造所謂止暴制亂假象，到佢地知道影響唔到民意
咪唔再晒錢晒人力助攻囉
咁亦睇得出唔好過份樂觀有太多前線勇武
可能有一半都係黑勇同解放軍扮

只係將一切明做既醜事全面改成暗啞底做
呢種係手法問題
將popo們覺得自己係出面可以光明正大咁用既「武力」（暴力）收起 盡量唔比畫面出街 暗地裡不停搵人秋後算帳 到依家跟本仲不停拉緊人 拉返去先慢慢玩

坦白講 呢個只係將黑警正式轉化成真正黑社會既最後一步
呢條仆街絕對係歷來最黑既一哥 你睇佢背景都知

聖誕用嚟強身健體呀
日日運動身體好！
跑得夠快無煩惱。

最大既問題係長期抗爭唔能夠以憤怒黎維持
半年黎都係reactive咁對政府既行為作出反應
並唔係proactive咁企出黎去爭取
跨越唔到呢個位係唔會做到真正既長期抗爭

日日都講 話佢有料 又話場運動開始靜
係要長他人志氣

唔係humble既問題
係你講完人地好勁 又提下方案
除左減自己友士氣我唔知有咩意義

係呀乜都無架
洗唔洗聯署叫美國取消返條法案？

同意

林鄭係有啲料到 佢慢慢減低緊抗爭溫度
比卡超係有啲料到 佢慢慢減低緊抗爭溫度
大波驊係有啲料到 佢慢慢減低緊抗爭溫度
樓主老母係有啲料到 佢慢慢減低緊抗爭溫度

一齊傾行動post

好多五毛針住我個topic果幾隻字去屌
不如睇左內文先啦
剩屌又無point

連儂牆依家真係冇曬

12.25要搞大佢

根本唔關佢事
係有部份抗爭模式轉咗長期戰, 錯覺以為降溫, 阿SIR唔好成日幫自己老細打飛機

12.25 All I Want For Christmas Is Free Hong Kong

佢話咗事好耐

推
首先要推返晒啲行動上嚟先
成日以為冇活動
但其實幾乎日日都有集會

例如？

其實今次民陣都算多人，係唔係唔記得有幾次只係得10萬

其實星期日先行完
星期一二開始就已經吹風抗爭熱度降

你同救理大中大比就當然
但係如果你同8月9月10月比呢？
每次大範圍吹雞行完都要休息下

另外持久戰就係咁
一係你就好激烈咁打 一大批拉
一係就而家慢慢打 持續放血

push

理大果排 勇武拉得太多

星期日搞番個遊行先再算啦

一個星期起碼一次大遊行啦

基本而正路嘅建議

我真係唔明有咩理由到而家都唔係全民twitter，我當你痴連儂牆都驚俾人拉，facebook真account share驚被篤灰，Twitter開個新嘅account日日玩幾分鐘都唔錯啦

講左人地策略
講埋應對方法同建議

咁都叫無意義

係，黎緊聖誕新年就知運動有無真係收皮。
但好明顯今個星期六，日已無咩大型活動

小部分人抗爭
可能會冇命 比人姦 坐10年監

為全部人爭取

廢老訓喺度都有居英權

值得咩

推
連儂牆好重要好重要好重要！
見d警甴同藍屍咁落力清就知

但一定要小心

我唔覺關佢事
依家所謂降溫只係等緊下一波更激烈

其實我覺得最大原因係人權法過左同區選大勝，比大家「贏左」既錯覺，消耗左果種憤怒感

明明跟住落黎持唔持續到先係關鍵，要破賊王強同政府「止暴製亂」功反而好簡單，下次大遊行完一齊玩火魔就得，問題只係做定唔定

明你想講咩
但可唔可以起個好啲 正面啲嘅標題

E.g. 我地要繼續行落去 keep 住個熱度!

警曱有絕對武力優勢 又無視一切法律責任
無需要吹奏

6月到而家都係佢指揮警隊架啦
副處長（行動）
有幾聰明啊

中大得係唔係只係一個天真既幻想

可能樓主好醒以為半年一路仲係蘆葦蔥話事

降9咩
日日都有人被失蹤
痴撚線

而家勇武既作用既經慢慢減少，香港人已經開始對警暴唔會太敏感，因為實在太多日日都有。而家我都唔會主動睇警暴片。建議勇武快閃裝修紅色資本，唔好正面對抗警察，保存人頭。

和理非相反好重要，國際戰線一定要打，目標要全球制裁班垃圾警察政府，仲有配合勇武裝修，和理shop 攬炒經濟，只買黃店，建立公會。

永不原諒班殺人犯 係鏡頭前既警暴少左 唔代表拉尻人返差館既警暴少左 而家呢刻麻木 仲點幫班還押緊準備上座既手足？！ 聰明既香港人 唔好中鄧炳強圈套

叫多d身邊朋友堅持黃色經濟圈

推

聖誕新年攬炒

錯，完全同PK鄧無關，係贏咗區議會，一部份淺黃同淺藍覺得出咗啖氣，再加上共匪知道，如果繼續，明天立法會一定同區議會同一結果，而且美帝出咗人權法，暴力鎮壓已經唔可能，再暴鎮，真係全球禁入。

連儂牆

黨員唔驚人權法就唔使日日震啦
人地最終目的係送仔女去外國讀書定居
而家狗強連出面講野都唔夠膽
話唔怕根本多鳩餘

我覺得要變返六、七月既時候咁
每個星期六都地區遊行
每個星期日就大型遊行(九龍/港島)
而勇武應該要o係遊行有和理非cover既時候做野 (裝修/堵路)
而唔係落單既行動 (好似琴晚旺角咁)
因為當人多既時候 便衣就會好難spot同追到勇武 咁樣行動較安全

上中下層咪姐係全部 你講乜鳩
如果你係講散仔 就更加ON9
普通散仔3皮野 走左出去又搵唔番 點會走 良心當飯食?
搞左咁耐重想有咩良心警 唔好呃鳩自已喇
呢班人由第一下落左死手
就唔會諗番轉頭 只能夠再殺落去
都係果句 係大灣區入面驚閪你人權法咩
你又唔爭取獨立, 中共又唔會冇喇喇解體
呢班人永遠都冇事

我等緊聖誕上街

好多前線犧牲咗啊，呢場運動最珍貴嘅資產係前線手足其實
我呢排忍唔住諗，班狗呢兩個禮拜肯俾不反對通知書個原因係因為佢地覺得已經捉晒大部份前線，睇死和理非們搞唔出咩花款

me2

今個星期大把野關注
黎緊trade deal簽唔到 侵侵會唔會繼續強硬
英國大選又會唔會加入香港戰線

On9 你老母就抗爭溫度下跌
唔洗下下打撚到打杖咁
根本一有集會遊行就大撚把人

其實真係喎，佢話「剛柔並濟」，正正係copy緊我哋招 Be Water 嚟玩，和理非就和理非，勇武就係勇武
你哋要和理非遊行俾你玩到夠，你要勇武我一早滲透咗你

便衣狗真係好難做低，call up 行動TG 一早mon著晒

之前有直播台，知道手足抗爭緊
但依家根本唔知，以前完了吧

根本近一年基本上都係佢渣莊
好多人好似岩岩訓醒係咁吹奏佢

唔好重覆犯錯呀唔可以停落嚟 同時都希望唔好有大悲劇發生

五毛剩睇topic針住「有料到」同「降溫」兩隻字
我內文講左佢地既策略
就係減少媒體報導

同埋點樣提升抗爭溫度

你覺得無降溫無問題
同我既建議都無衝突

係要鳩屌我 我都無計

其實當年南韓 全斗煥時期 同依家香港一模一樣

倒不如參照當年南韓人做法 自己香港點行 好過係呢度幫鄧小強打飛機啦下話
講緊全斗煥係南韓揸左十年莊 喎

人地都係提你唔好輕敵姐, 屌乜?

BTW, 加多樣商場唱歌/排隊發言

有咩好吹奏，傻仔一個，佢拉到人係因為狗有gear,唔係佢勁

其實個運動之前幾乎都只係回應政府同PoPo，佢哋轉低調自然就降溫

不過都代表我哋終於有主導行動既時間，再傾下搵個方向都無壞，同埋聖誕真係比較少抗爭mood

有冇人同我一樣 半年黎個心仲係好撚激動 我真係無停過 因為我知退左就玩完 中共唔會放過我地 手足付出左咁多 我放棄唔到

肥蔥都係最大話事人嚟，的確以前條蔥係當你所有人都係搞事，而家條小強識玩，知道我哋結構係和理非/勇武

政府最緊要你和平，反正集會商場唱下歌無咩影響，慢慢降溫集多幾次愈黎愈少人，自然結束。

遊行其實我覺得過百，我識好多人都係老銅插隊，我就堅持入維園，塞到hi咁，我估佢地剩係點維園數

抗爭溫度我估樓主講緊勇武果班

圍完拉左千鳩幾個手足呀屌你老母

gchi

有你老母咩
好耐之前都已經有人講
要keep住場運動 唔可以只靠警暴
但又真係因為警暴先咁多人出黎
根本由612開始 班癲狗唔係咁癲既話
半個月就完左
依家只係放軟小小
就已經有效果

九龍灣嗰個都冇埋

Yep!
1212 愛丁堡見

落左charge得七百人
前線得七百人？
只係等緊機會姐
勇武唔代表主動攻擊
從來都係反擊

呢班人點都會落名單
佢都奶左野 唔通以家做少D會唔落佢名?

最撚驚就係呢班人 冇哂外國資產 乜都冇哂 又走唔到出外國
全心全意幫中共做野 更加會落重手 打鳩你

驚你人權法大波華去爆料唔撚番黎喇 傻仔
佢以家怕中共多過人權法喎 冇人驚你喎

其實個心無變，祇係要作長期抗爭，就唔可以再快速送頭，我從和理非到今天都有被補覺悟

推呢個

聖誕節開花

其實都唔係第一次出現“冷卻期”，每次冷卻期其實都好靠和理非落力做好文宣，將抗爭融入生活eg罷搭/黃色經濟圈，同埋練好體能

推，即使於寒冬之中仍要維持熱度！

你唔係以為因為圍攻理大中大先會加速通過人權法吓？

維穩好簡單 年年俾你64集會就得
唱完歌 洩左道氣 聽日番工就OK

我個人認為一向都係
邊個用暴力武力多就邊方輸先,
鬥仆街遊戲
次次都係靠呢樣去推運動
12月8 , POPO就算比示威者話,
又縮晒溫和晒, 完全不反駁,
咁就無衝突,自然就CLAIM DOWN

持續放血 啲血係手足啲血

睇晒全文先
推

有起有落係正常
我先比建議大家

但有班人針住一兩隻字去否定我啲建議都無計

你呢個post要推，場運動降緊溫，仲好多連登仔唔面對現實，仲打飛機話靜靜地贏。第一步光復連儂牆我覺得好重要。

要啦梗乜 乜柒都冇嬴到
一有少少利好消息就話開心做乜 嬴左啦咩
以前啲人打仗學連登仔咁就死撚得啦

大家堅持
聖誕個幾日都好重要

可能只係新官上任三把火。比班靚發洩下，先真係做野

靜靜雞仲要小心D

P

推推推啊

up

而加有集中針對和你lunch 個班....

tui

但你可以對比下，自從果次之後，警察低調咗好多。唔係無做衰嘢，係低調做，私下拉或查，減少刺激性畫面，

佢一大功臣令美帝過人權法同建制輸9成議席

換黎局勢降溫，殺敵8百 自損2千wow

我每次灰心既時候，睇下呢圖就會覺得唔可以放棄，希望大家唔好忘記呢半年犧牲既手足。

其實因為到左樽頸位係勇武得返少數，和理非行動力又太低，即刻就將場運動降溫

和理非唔係問題，行動力都要夠高肯幾日就出黎一次架

關佢撚事咩
長他人志氣
係區選完好多人收咗貨啫

根本唔關佢事，係運動要持久就點都要轉型，生活化

我懷疑大波華係被中共夾返來的...
金時的報導未必係空穴來風

最好keep返一個禮拜起碼有一次集合遊行

721

文宣好緊要

連儂牆俾老一輩睇
FB, Twitter俾後生d既睇

負面撚乜柒都唔做日日放負
個運動死得仲快

好似以前咁
星期六地區遊行
星期日大型遊行

On9

佢有得揀繼續癲咩？佢只係負責執行行動，個策略你估佢有話事權？

佢再癲係其他狗官，包括港澳辦、支聯辦，一齊被制裁

區選又輸鳩埋，佢有咩條件繼續再亂打人

推
最重要集會個主題
文宣繼續做

On99
咁岩家陣回血期咋
一個長時間抗爭日日同你打生打死？
中大理大就知佢冇料到
只係隻聽上頭講野既狗

6. 多啲落街食糖水 行下街 同街坊同路人傾 社區聯宜下 光復社區 日日都可以有行動 日日都可以係和你傾
痞係屋企上FB 連登 係光復唔到社區 光復唔到香港
光復社區 唔一定要係社區會堂嘅

其實呢個係自己問題多啲
陣地戰一直都出事，加埋浪漫主義死得快啲
盧偉聰話事結果都唔會有大分別

雖然佢搞到人權法加快通過,但我地失去左好多勇武

係拉好多手足
但政治上輸晒
點止人權法
連部份淺藍都係因為咁投票
咪睇得佢咁高啦

標題的重要性

做咩要吹奏個仆街？

我覺得集會一星期一至兩次 仲要做好個主題
遊行就每星期六日點都搞一次 不論地點

咪撚吹奏啦 佢係咪你老㩒啊？
人地日日虐待手足 你就喺到讚隻狗王

如果大波華係被中共夾
咁有冇人權法都冇關係 反正你走到佬都會俾人夾番黎
咁走佬黎托柒
全力幫中共打鳩你香港人喇

長他人志氣
我冇見過藍絲page有任何呢d on9言論
訓啦柒頭

呢個時候就係考驗和勇不割蓆既時候

我地只keep住團火唔足夠

而要從制裁 遊行 抗爭既手段行常化

成為生活一部份

要做到政府急我地唔急既狀態

先可以令佢地犯錯既機會大增

認同點解降左溫。
長遠亦都無可能日日靠抗爭者俾人打俾人虐待去保溫。大家一定要從心中明白現有制度同政權既問題。

其實而家相對和平左，我覺得應該食住個勢，大搞唔同既和理非集會，向世界傳達不同訊息。畢竟，之前好多遊行係有主題，但俾警民衝突搶左焦點，例如攬炒巴搞既兩次全球同步遊行。

1,5極重要行動
有人發起想全民踩單車返工，我覺得有得諗，記者見到新活動應該會有興趣

抗爭係需要轉型
手足人數有限
無可能無限咁比人拉

街頭抗爭會慢慢降溫
呢個係遲早既事

只不過曱由強個包圍理大令呢件事行快左
同時都令國際戰線著火咁解

推連儂牆呀！！

而家懵柄強咪學精左
有時唔好下下記著以前d柒野
但有d就要不斷提，例如721

懷咩疑，今日報咗連自己地方都唔比住啦

根據行政會議利益申報紀錄，鄭若驊受傷後返港的當天（12月3日），同日申報一個由丈夫潘樂陶持有的中西區住宅單位連車位，列明是由當天起作自住用途，引起外界揣測她是否會遷出位於山頂施勳道 19 號的律政司長長官邸。律政司回應傳媒查詢時表示，司長已按機制作出申報，官邸「有需要時可用作舉辦官式活動」，沒有正面回應鄭若驊是否已遷出官邸。

未就係，鄧狗唔驚，唔代表高過佢個班，特別中共狗官唔驚

佢個位一直係公安部話事，幾時癲幾時靜，佢有撚得揀咩

減低？星期日先大遊行嚟

唔係有手足被捕受傷先係抗爭緊
轉緊長期抗爭啦

qg8

唔可以降溫，加熱加熱

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

一定係啦
連比人夾左上北京都無人知
唔係余若薇開記招救人北京都唔比佢番香港
仲拎大波樺做例子
而家最想天滅中共既就係大波樺

上完北京，條柒頭改策略，你話邊個叻d? 梗係北京班仆街啦

Wow

幫手推

戰略上藐視敵人 戰術上重視敵人

64 集會最on9 係一年一次
唔係一個月一次
由90年代一個月一次，中共已倒台

佢好似冷處理左勇武

現實d講係, 抗爭既溫度其實從721開始好大部份係由警黑﹑警暴而熱同維持
當而家警方少左係鏡頭前爆頭捉人, 冇再刺激大家既眼晴同情緒後, 大家仲可唔可以堅持住成個運動既起因(為自由)就係關鍵了, 因為鏡頭前既衝突每日最多都係幾個鐘, 但個運動本身會係一條好長既路, 無論由香港本土內部政治改革同依家建立緊既經濟生態, 定外國既政治影響。
香港人要進步既係, 唔好單單因為同理心, 而係確實地支民主自由去維持成個抗爭

尋晚美孚有女仔做文宣 俾狗咬住 街坊見到即刻報料 好多人落黎 狗收到風即走

ko跟蹤狂徒

大家加油啦，有排玩

同意，而家先係考驗香港人爭取民主自由決心既時候，香港人係3分鐘熱度定係堅持不放棄就係睇而家。

而家佢地都地下拉
所有衰野收埋 比你睇到警隊態度轉
其實都一撚樣

又吹奏隻曱甴強

事實係「暫援」後警暴先係最爆人出黎
真普選始終無警暴咁摷起情緒

想知11月24有人申請集會/遊行未？

原因係少咗警民衝突，唔好同我講噴下胡椒噴霧嗰啲，大型事件少咗就已經會降溫。
講選舉嗰啲都多鬼餘，選舉過後仍然有大型嘅警民衝突咪一樣唔會降溫。

衰左一鑊大大鑊仲可以點？
仲要係衰到貼晒地個隻
佢而家轉肽都無用
成個齒輪已經郁左
國際齒輪郁左你做乜都停唔到

連登俾5毛風向撚搞到淪陷
明明佢進攻理大中大搞到全世界立法圍剿港共都可以吹到鄧狗有料到

炳蛋依家咪捕住勇武幾時小隊做嘢，尤其勇武成效可以話到頂應該要停，勇武唔係蠢嘅都會察覺到
咁唯有暫時只可以依靠和理非活動，針對經濟活動持續令政府受壓又無辦法消滅反抗聲音
炳蛋面對和理非實際上可用嘅手段都唔多，先搞聖誕過年令市道更蕭條再新一屆區議員上馬接住搞搞地區活動

推
之前啲遊行集會一定地鐵站、周圍都重狗，依家佢上任咗，對上幾次遊行都唔會見到好似以前咁多狗企喺到被市民屌，就避免好多畫面上嘅警民衝突，唔比班狗有失控嘅機會，雖然之後清場都係一撚樣

終於有人講！！！改善！！

我覺得一定要宣傳一世不原諒黑警呢樣野
唔好再黎2014年打後對黑警仲有希望

有無諗過可能真係多左上門拘捕，暗地裡減你人

遊行又批不反又暗地裡做野，佢地轉左玩法。即係要提高返關注度，要升溫同時不理虧。如果還原基本步繼續再攪大遊行等上次唔敢出黎既都出黎點人數，政府唔理而對家唔挑釁既話就set deadline得唔得

根撚本咩曱甴強好強硬又咩會更高暴力根本就係五毛放出黎啲風
事實係條友一上場啲曱甴收斂左勁多剩返一隻半隻半時威慣收唔到，係鏡頭前出完醜翻到去一定有後果
曱甴強明顯就最清楚咩叫真正嘅消除民氣，叻撚過所有高官

係到長他人志氣以為自己好獨到？

聖誕見

Agger

點解會有人吹奏條鄉黑

呢個肯定啦，大家好似唔記得佢已經請左過千隻退休狗日日係咁睇片捉人啦

曲線幫佢打飛機?
做得警隊有料極有限啦

俾支ak我我都可以有d料

負皮ed，曱甴王策略根本冇變，只係區選大勝令大家有藉口休息

佢條仆街真係做到靜靜地咁贏

問下姐 上面打哂飛機咁

Agger 大大推 仲有一齊上街倒數！！

肯俾不反係因為知道禁唔住。 愈打壓，愈反抗，怕控制唔到先轉策略，俾和理非遊下行，扮開放。

勇武手足要好好保護自己
可以休息下回氣
你地回氣時我地和理非上
和勇不分，勿做散水黨

事實係
要靠我地堅持信念
唔可以下下靠手足被打先有人出黎

降溫係因為冇左6000個勇武

係因為冇其他有新意嘅活動，遊行集會搞過好多次，慢慢就會冇乜心機繼續

有戰術

佢批不反+警員收斂左
係因為鄧狗係中大理大事件奶晒野
俾西方國家立人權法狙擊先迫不得已讓步
根本唔關佢智力事

同埋今日都有阻路，而加手足根本唔想再放上連登講。
想靜。
中大，理大，區選都令到國際火晒 ，冇可能野野都血的付出㗎。

推 認同樓主嘅分析
有唔少人係道德感召先支持 要keep住提呢班人唔好忘記犧牲嘅手足

每年總值1000億港元嘅黃色經濟圈，
中國共產黨 、香港政府完全冇辦法對抗

上位做d乜？人大？

禿鷹想更上層樓向外發展都唔得
曱甴強臭到咁 佢丶佢後代可以向邊發展？
大湾区警察长？ 支共會俾外人做呢啲位？

班狗靜靜雞咁拉人，根本就無人睇到警暴

其實唔係777不停火上加油...
以香港人記性, 根本維持唔到咁耐
你睇何妖已經冇人理....

打曬飛機

係中共想冷處理，避制裁呀

關鄧狗春事

民主法案對佢地根本無影響，淨係知佢地每個月出10萬行行企企，得閒就拉幾個

有冇諗過只係林鄭冇腦

我只係覺得鄧炳強做返正常思路嘅嘢 大家心知其實林鄭只要冷處理遊行 最後佢甚至會成功通過到送中條例

同時我夠膽講因為警暴問題而持續參與抗爭嘅人一定佔大多數 口講係爭取民主社會 但真正動力係每次警察濫權新聞 所以鄧炳強只要唔留低畫面上嘅濫權已經可以降到好多溫

個人建議應該提升所有抗爭者對追求民主自由嘅渴求先係上策

1000億點計出嚟？

事實上中共係因為派米自咁多人跟佢
無著數邊個跟佢搵食

佢坐正前無份做決策？

收皮啦

正經post幫推

應該要聲東擊西， 大大聲搞咩遊行，之後你識做啦

關咩事

每一個因素都會影響到
區選好 小強好 咩都好, 都要KEEP住我地既心

所以和理一定要出遊行

大家睇左summary先睇內文

有唔少人負評 原因如下:
1. 唔好吹奏敵人
2. 溫度無降低
3. Sir

我個post既重點:
1. 而家警甴轉策略玩低調拉人
2. 媒體影到警暴會令民意強好多
3. 警甴就係唔想比人影到 但警暴持續
4. 手足要小心反跟蹤
5. 如何提升抗爭溫度

希望大家保持獨立思考

yup

可能佢喺上面被人SM咗一輪...
睇佢返香港時面色蒼白腳下虛浮
我睇佢餘生都可能要喺三角架/老虎櫈上過

be water 其中一個精髓就係唔好只顧街頭抗爭

黃色經濟圈除咗令到支持學生嘅商戶有收入， 更重要係佢哋可以聘請被捕人士， 如果佢哋不幸入獄，將來都會有一技傍身重投社會。

當年孫中山就係負責後勤同經濟資源呢一part， 香港係一個有錢到痴撚線嘅城市； 中國多年來一直用金錢去侵略其他國家， 而家有最強黃絲李嘉誠支持，我哋就係要用經濟戰去反擊

經過中大理大一役
無數手足受傷
咁都可以吹奏鄧狗正常思路真係chi lun 線

黑巴都唔識 好打極有限

唔通要輸選舉？

岩！

明顯係佢落order
林鄭都㩒唔住狗強

我覺得可以文宣下好快有23條立法，等d人提高返警覺

唔可以比佢停

yahoo新聞， 呢個數字只係計算飲食業，仲未計服裝、化妝品、交通、零售等

黃色經濟圈規模：
成日話要做大經濟圈，但到底經濟圈最盡可以有幾大？如果以區選294萬人投票計算，維持64黃金比例，即是有176萬人的核心消費力，是屬於黃色經濟圈。

如是者，根據政府統計每5年一次的數據，2014至2015年度每人每月平均開支為9253元，假設有一半為飲食開支，亦即每人每年的平均飲食開支為55518元，以176萬人計算，黃圈基本盤核心消費力每年基本盤為977億，是一盤千億大生意。（未計乘數效應）所以難怪連張宇人，都不介意食肆為了生存「扮黃」。

唔應該永遠用憤怒作為我哋嘅推動力，即係見到警暴>嬲>上街；而係應該發自心底相信追求民主同公義係正確嘅路，先可以長久地有動力

係佢減低架咩

傻強係區選民意逆轉同人權法推手，邊有咁醒

係中共深圳指揮緊想用政治手段解決姐

認同你講既方向同手法

無啦
最近比人狂屌
仲有人叫我sir
隨時我開black bloc post果時佢地都未上連登

Up

同時無可否認好多勇武都拉左/受哂傷
大家目前都唔想勇武住

和理非連和你shop都唔出攬咩炒

對班狗梗係無啦，講梗中共同港共班狗官

你係張曉明，仲會唔會日日撩鳩美國制裁佢

P推！

唔係余若薇救佢
幾個月後隨時話佢病死左

加埋人權法同區選
大家都懶咗

推起 forward去facebook d grp

開始進入長期戰，冇可能日日都好似中大理大咁打仗。真係打仗都唔會日日開火啦。

要拖長黎玩，等大陸經濟差落去，佢就要投降。要等美國用人權法同經濟戰出手。

唔覺得你裝修多啲對個政局有太大幫助，但係有坐監嘅風險。保持和平遊行等美國出手都唔錯（如果可以好似上星期咁和平）。一路都覺得要靠美國，香港人自己出手對中共威脅唔大。美國應該等緊時機出手（等中國經濟再差啲？）

做返和理非嘢，做得多遲早忍唔住又出手

佢做阿頭一回事，下面班傻閪忍唔忍到？

agger
傻聰潛左水咁耐明顯未退任已經退左休啦
抗爭好似降左溫係因為舊路被針對又未搵到新路
你試下好似1111搞黎明咁發起新活動睇下佢地仲係咪由你玩唔捉人唔放tg
抗爭最忌無新意

你睇得透，佢減低使用tg，降低明面驅捕及驅散。令到我地慢慢忘記警暴

國際戰線要人，中共加強左國際輿論分化同吹風，依家想引領風向。

本地文宣要人，自從區選後各區連儂場都有放軟手腳疲態。

長期抗共，保衛我城

鄧小強完全失敗。
攻打多間大學，圍攻中大理大，直接導致 Mitch McConnell不能延遲人權法。
警暴升級，以致共匪區選大敗，區議會日後將政治化。
區選結果加強外國介入借口，因已被解釋為香港民意已選擇自由人權。各國，歐盟，澳洲，日本及英國已開始將人權法納入議程。
鄧小強更導突顯習近平連番失敗，先後選擇的數位曱甴王都已進一步加強香港人對共匪的仇恨，爭加反習勢力彈藥。
而連串警暴，已為蔡英文勝出大選寫下定局。

結論，鄧小強成為中共的最後一根草。

正苦想點同前線狗控制唔到係兩回事黎
一定要keep住合法挑釁比壓力班失控狗
逼到正苦一係回復舊態用警棍解決一係割班失控狗席

提出少少討論
地下化係「做緊」果陣冇人知
唔係「做完」冇人知

呢排無咩活動，等到聖誕就唔同啦

好重要，一定要拆

日日和你lunch好似戒嚴咁邊度降溫
唔洗下下打到仆街先叫有溫度嘅

所以而家中共想玩低調，證明我哋一直贏緊，無做錯到，佢地都明再俾班狗癲落去，出年可以光復立法會，到時港共就gg，亦唔想俾制裁

所以我地keep住，普選不遠！

肥聰明顯唔傻
佢係最早聞到味既一個知大鑊
自己縮埋唔出聲扮傻
最高章先係佢
明明三剎位可以全身而退

唔關呢條友事囉好冇
抗爭溫度不斷升溫係因為不斷淋火水落嚟，跟住依家時間耐左有一部分香港人唔爭氣
真心想問返句，香港人要永續抗爭係咪一定要用手足啲血嚟永續

和你lunch就算鳩數啦 班狗都費事理你地

樓主對
一早就已經不斷講唔可以單靠警暴贏。
利益輸送（共產外判中資，食香港人錢），鄉黑政府勾結，支黨經濟教育滲透，每日150，水貨霸路，公園挪挪，全部都係戰線。

其實咩都唔做係人都得，d 前人廢姐

要加埋十八區連儂墻重光日 翻工同社區行動要同步

又唔好咁講
唔理就唔會日日lunch都擺班狗喺度等你聚唔到人啦

推呀 唔可以再降溫落去啦
我地仲未救到手足㗎

唔該搞清楚因果關係。選舉大勝、實証超過二百萬黃絲勢力壓到勝多過藍絲少數派，焦土重創大財團、黃絲經濟圈、香港人權法過左、新疆人權法秒速通過、國際戰線全面圍堵支那國，睇下強國比人打到毫無還手之力形勢一片大好。

香港成功打贏第一關，簡單講宜加進入第二階段可以話係重新走翻6月條路再打第二關，要諗下新策略戰術唔駛下下要流血賣悲情既，繼續用同一招效果唔大。

我又咁睇。
抗爭溫度不限於街頭戰線。
不斷擴大緊嘅黃色經濟圈，同默默耕耘緊嘅國際戰線，呢D都係戰線，但唔係畫面表達到出黎。

個重點唔係和你lunch有無用
係而家日日lunch都成班防暴係度搞搞震
藍屍都覺得佢地煩

On9 差唔多半年 時間先係最大原因 同埋成場運動狗黑狗暴咪又係佢搞出黎 肥聰不嬲係扯線公仔

係㗎~
但問題係佢畢生的心血都喺晒外國
佢做律政司搵得幾多錢? 一定唔夠佢同人打官司多
更何況...係人都知大灣區乜料啦...有得揀邊個想長住
我諗佢都估唔到會被人夾走

唔係講佢個人/做法正唔正常
而係講緊佢嘅取態 大學戰堵塞咗香港兩大道路 唔通你唔預期班狗會清場？
調返轉講 問心呢種抗爭方法都並非常見做法啦

我哋係因為香港冇公義而爭取 但你反而預期對方會跟住規矩同你玩？

補充:
當然，街頭戰線嘅溫度，同其他戰線都有關係。
所以各大戰線，缺一不可。
街頭戰線都需要再進化同創新。

呢樣真係
好多人claim down 左

樓主無諗過人地只係咩都無做

抗爭的温度同節奏應該由抗爭者掌握
否則，已經輸左9成

緊記我們決定我們的步伐和策略

唔係佢有料到 係對家見嚇唔到你班人 就玩暗底捉

大家繼續將警暴share出去，FB,twitter靜左好多

唔回應咪攬炒囉屌你老母就係咁簡單

哂氣啦,根本唔撚關佢事,係香港人廢,永遠要有人受害先打算做野,永遠踢一踢郁一郁,抗你老母爭咩

拉

覺唔覺得場運動靜左好多

講真鄧小強係識玩

集會要做返七區/N區，要做返快閃圍政警建築物要有破壞

其實六月果陣已經有人講緊

街頭稍為平靜果陣

大搜捕就會開始

唔係曱甴強有料到
而係當初嘅大搜捕開始左

話降溫＝小心敵人？
咩比喻
咁不如你直接講小心敵人仲好啲

佢一出黎勇武好似絕跡咁

講真我自己啱啱諗到，其實佢一開始上位果時佢都係俾佢啲拎keep住高調咁去傷人，再圍攻兩大，目的就係想逼高民意係區選度爆發，等我地贏返一場，再慢慢係啲人仲陶醉緊係區議會時一邊將警暴低調化（雖然128都俾人影到），再不停強調勇武嘅行為，等和理非慢慢同勇武割蓆，再跟蹤將勇武追走，達到止暴制亂，講真佢要寫靚佢個file，犧牲保皇狗有乜所謂，畢竟林奠會養佢地
可能呢隻小強真係冇想像中厲害，但真係唔代表唔駛提防架

真係屌左聲
你睇佔路始祖馬丁路德金既黑人民權運動先講

同埋
清場、圍剿=/=要用振撼彈、小巴撞人、毒打示威者

重要 要推

其實一早班狗識自制 唔知咁多仆街野
大家都無咁嬲 都唔會捱到咁耐

廿

轉打緊國際戰線 效果仲唔錯 多得鄧小強唔少

已經覺得社會回復半年前既平靜

同意 睇下星期日個遊行就知

高手先識食砒霜毒老虎

台灣韓國瑜又玩緊呢招

咁先毒得死的大國

OnL9 關小強撚事
人權法開化狗隊高層跳海都黎唔切仲敢搞咁多野咩
張小強食撚屎啦草根黑社會癈物

推 唔好停落嚟

係既

收到

其實都唔太關佢事既你估佢係話事果個咩

毋忘初心啊香港人

yup 不要吹奏垃圾

明明
唔放催淚彈—》美帝化驗山埃超標
黑警刻制左—》怕撚左全球立緊人權法

無話唔洗防
唔感謝美帝、外國幫手都算
但睇見太多風向撚吹奏黑警/鄧狗良心發現/醒左
真係把幾火

所以要打經濟戰
政府未必急
但支共一定會急

幫商家開年聖誕唔使旨意我會買野消費

我唔覺
咪神化對手啦 不嬲都講降溫左幾個月
就算係真
關懵炳強咩事姐 因為時間耐咋嘛

唔好讚敵人 唔該

早幾日吹大雞都衝唔返一百萬
業程度都代表降緊溫
但最大原因都唔係懵炳強d策略
係區選同人權法階段性勝利後度氣洩咗

多謝樓主
推呀呢個

推
唔好慣

同意
但你標題miss撚哂重點

其實可以用返水對付佢地 防暴件嘢防火 但係佢地都會低溫

唔好吹奏敵人

請開始急推聖誕行動post,防止抗爭温度冷卻

唔好再吹奏呢條友，佢只係圍頭仔上左位識擦鞋做公關
抗爭都唔好再睇呢個星期有咩野做，放眼遠少少，望下一個月，半年，甚至一年既事，而且警暴再嗌落去都無意思，要保留最大實力去報仇，真普選一定要推，咁國際都有目標同你配合爭取；工會同黃色經濟圈搞緊；
可能會話唔係叫行動派係度玩twitter，咁叫老豆搵仔試下起晒黑警盤生意，搞中資都搞了一排，係時候轉向目標

十八區連儂牆 組織三罷

屌你老母有冇人性

係 佢有料到

今日經過東涌巴士站, 見到啲文宣已經無晒, 不得不承認運動係降緊溫

你有冇諗過依家係exam季節好多學生趕緊assignment同project

Push agger

鄧小強變左靜靜雞⋯唉

應該鼓勵更多被補及遭受虐打嘅示威者出嚟講返，比市民知道真相，同埋被捕人可以成立一個support group 互相扶持互相鼓勵一下..........

推推

pish

主動啲係真

咪吹奏傻強

請開始急推聖誕行動post,防止抗爭温度冷卻

18區遊行/和你展/聖誕攬炒

認同係降緊溫
始終人會攰 個個都想安穩

如果佢咁好死肯批遊行
搞返多區遊行提各區繼續有冇得諗

不得不承認小強係有料到

我一直都覺得佢好撚醒就真

大家要轉下抗爭模式

關乜事,成半年捉了六千幾人,告了成千

係時候重新出發, 再找找運動的方向

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

完左先知 就係出唔到去幫手
早幾個月好多都係睇LIVE見到做緊 即時落樓幫手
就係呢個分別

每晚1212中環集會呀

幾時先可以各界齊開花

我地用和理非方法，打壓唔到我地啦同時要keep住宣傳popo做過 d pk野，keep住度火。文宣同連儂牆好重要！！

認同不能輕敵或階段勝利

已知勇武抗爭成本太高 手足拉個少個

應該開發其他戰線keep 住個情緒

連儂牆、黃色經濟圈、甚至好似stand with monry 修頓打藍球咁本少利大

唔洗下下咁浪漫咁送頭

push
今日見呀手足

但係你係講緊佢手段高
唔係攻擊力高

推！

你諗下呢班人幾多歲先喇
禿鷹算後生果班都成61
番大灣區過多10-20年 慢慢退休養老喇
出唔出到去 同可以上到幾高 WFC
做個人大UNUN腳 HEA埋果幾年

都係果句驚閪你人權法咩 都就死

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

1212

支持

關佢撚事，係我地自己降低炸

80萬人喺上星期日冒著被秋後算帳同警暴嘅威脅下參與大遊行， 你老母同我講降溫？

一個月一次支聯會都頂唔順喇
要籌錢買喇叭架

身邊好多人認為救理大一役已經捉哂勇武 先咁平靜

樓主 我覺得地區遊行好植得搞返

咁本身區議會之後 形勢係有降溫嘅...

警察最多咪減少自己犯錯 有咩料啫

要有行動

點睇得出降緊溫? 啱啱先80萬遊行，勇武嘅等過開心聖誕

exactly
係人都識減低抗爭温度if they wish to do so
淨係鄧曱甴先諗到咩

人地學識左靜雞雞

其實勇武抬頭係因為警暴定五大訴求
我覺得真係有一部分人因為警暴而企出黎 拼死一戰
所以警暴收歛
應該重新對撚準個臭閪林鄭

g持5

就算明面做少啲嘢 心地都係一樣咁賤
唔可以比佢開心得太耐

次次都是你咩都反

推
樓主有道理，時刻保持危機感係好事

因為有班撚頭叫人去守中大poly搞到損兵折將呀。冇人敢畀網上吹雞水出去啦。

我方都用緊靜靜雞戰術，所以回響都細咗

個問題係，唔知點帶返勇武氣氛出黎
佢依家聰明唔放tg，一tg就合理化勇武行動

1 2 兩點其實都係政府主動做成

運動能夠持續，係因為1上面講左，政府攞黎柒，2 香港人爆發出比想像中積壓左更多黎自支共既壓迫

你講到佢咁唔想做官
當日咪又係仆番黎做
佢外國有咩心血?只係出左國讀大律師

佢一早番左黎香港做官職

法律範疇
英國仲裁學會（東亞分會）主席（1997年－1999年）
特許仲裁學會主席（2008年－2009年）
國際商會國際仲裁院副主席（2010年－）
國際商事仲裁會副總裁（2010年－）
金融糾紛調解中心主席（2012年－2018年）
法定機構
環境影響評估上訴委員會小組主席（2002年－2007年）
交通諮詢委員會主席（2004年－2010年）
上訴委員團（城市規劃）主席（2006年－2011年）
臨時最低工資委員會主席（2009年－2011年）
空運牌照局主席（2012年－2018年）

當日強國袁咁大獲
唔通佢唔知做官會奶野?
錢係窮人先會考慮 上到佢呢D地位 唔係為錢
係為名為權

撐到底 推

完全唔覺得溫度有降低

我好後悔叫人去救理大

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

等國際出手。已經好多國家話會過Magnitsky Act 同 禁制華為。

唔好慣啊

關咩事 係衰理大班on9

如果佢估到今日
我諗無論如何佢都唔會接手

仲有佢布兵好有心得，好清楚邊D位高危，旺角附近有機會集人換裝地方一早派防暴守

唔好輕視對手

原來唔做野就叫有料到

下次改好啲個標題就ok

唔理係咪鄧炳強啦，但點都要加熱返仲抗爭溫度

但其實係自己都開始灰心
幾多人得把口呀

聖誕 快樂

唔好乜都賴人

佢就係想拉人 黑社會打人殺人就叻

同埋根本人權法對黑驚冇太大影響

驚閪咩鄧小強

正常

你識條鐵咩

上中下層整幾件，永不落空，一世做隻大灣狗，仔女永世都係大灣區讀書，任佢ＩＱ２００都係咁話。禍延子孫，睇吓驚唔驚

中大其實應該係陷阱
唔係做咩無啦啦退

無限資源 無底線 無後果
唔覺有咩料到

打少陣飛機啦。

你入左一球世界波，跟住俾人入番10球附附碌碌既。

場波邊個贏邊個輸呀？

正論

不要降溫

push 唔好再掉以輕心

正扑街來

要對付佢，首先再針對翻佢個人嘅弱點。
暫時見到傻強條友其中一個特點係，「愛出風頭」
佢係第一個成日見記者，仲會落場視察嘅曱甴皇。
針對翻佢依樣野，大家可以用盡任何方法落佢面。

唔大家有無睇「火鳳燎原」。依家打緊仗，一直以
來大家講嘅「溫度」，就係「士氣」。要切記再長他人志氣，要識「貶敵抬己」。
依家講到個個都知佢有料，講到連佢班曱甴仔都覺得
佢真係有料，佢地就士氣大勇

只有針對翻佢好撚要面嘅特點，大大力諗盡方法落佢面，（例如：貼佢個狗樣落連儂牆，或者更加激進更加直接嘅方法令到佢地諗嘅策略無效）佢就會開始亂

依家可以係連登做嘅就係唔好再推，講隻傻強好撚勁嘅post

其實日日都有人比人拉
不過明顯關注度己經少左好多

聖誕真心要上街慶祝

係呀人哋好撚叻呀，最無撚用就係連登仔吖嘛，場運動好快完喇，大家預備入營未呀，屌你個老母

呢個政府永遠都只係識用冷處理呢一招
我哋有冇辦法可以拆咗呢一招

我明白唔想再有人送頭
但依家靜哂好似大家都熄左團火咁

關鄧炳強鬼事咩..明顯區選之後政府要冷處理..唔好再刺激d人

唔明點解你會理解到係鄧小強既能力
而家咁樣最大既原因係Poly+區選
磨蝕咗勇武抗爭既意志

唔好搞錯咗因果

唔好玩喇 當日袁國強 重有前幾個 律政師既任務都係

23條 國歌法 佢會唔知奶野？

有今日預撚左喇

你個情況係講緊中共
警犬本身氣勢如洪，捉人殺人強姦入足九十球波
點知犯規比人趕左四條友出場，第五條友就黎比人趕出去
好似你咁日日放負有撚用咩

大家一定要注意

早幾日旺角大埔證明左啲狗比人長期屌始終都係引唔住出手

無錯，要去番7月嗰D和理非遊行。

黑警攪事勇武就可以開工。

下，你知唔知攻完理大第二晚凌晨林鄭要急call d 官去開例會
就係講人權法突然出左事

大遊行又話降温
勇武又話俾人捉哂
失敗撚仲有乜其他嘢講

真係大家要一齊認真諗方法延續運動，要令同道keep住有熱情，令衣食住行都能融入其中地全方位進行，例如黃色經濟團盡情強化，係可以任何時候都"黃"，能比政府、建制和藍絲有好大壓力，包括死黑警，。keep住和理非熱情，同時要對義士作全方位支援，令佢地進退有度先可以保持實力。不過第一件事問清楚612基金同星火究咩，聽網上講好多義士得唔到實際支援，佢地兩個基金攬多錢但僵化到做唔到事，究竟想點?!

on9 你估警暴係盧偉聰攪出嚟？

佢地本身就係名單上面

點都走唔甩 驚閪咩

反正走唔甩再做盡d 打鳩你

關條垃圾撚事咩
勇武捉一個少一個架啦

😓

Yes, 多share去不同平台 facebook就喺一個好好文宣嘅渠道。永遠唔好睇小自己行嘅一小步

唔係放負，不過驚溫水煮蛙啫。

你明白香港人架啦，記唔記得2014年係點？

無左D好L嬲，擺下擺下就無左件事架喇。

唔係想鬧交，但我的確認同樓主，所以要諗諗計。

呢個唔係有無人性嘅問題係事
你覺得赤手空拳同槍打有得打？

理大中大都係佢搞出嚟喎

又屈毛

關佢撚事咩
過完區選 理大 法案 咪靜咗
一件撚頭控制到今日個局面？
咪睇小我地

Tui

咁反而可以俾其他未出面嘅手足備料。

當然任務好清晰
但奶咁甘我諗冇人估到

S

Pushhhh

推爆佢，連儂場！

人權法令到佢驚

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

樓主合理，
個人覺得大家唔洗神化鄧炳強，佢只係運氣好執到盧國聰二灘，佢冇減低抗爭溫度，只係時間問題
佢上北京係真心膠

認真 文宣係少左
認同要光復連農牆

一直以來抗爭中最暴力嘅就係克警, 排第二係鄉黑, 你班示威者的暴力水平根本係小兒科嚟

每次出嚟抗爭, 只要引到D9列陣封路, 亂打人亂捉人亂開槍, TG放題, 由D9去以暴制亂, 咁效果勝過你哋去整RB同裝修N倍

如果而家克警高層瞓醒咗, 用返紀律去約束D9唔俾佢地去無差別使用過份暴力, 咁就會冇咗警暴呢個助燃劑去keep住個熱度, 以港豬嘅記憶力好快就會冇咗件事

孤掌難鳴, D9而家唔同你玩咁盡, 咁你又要諗吓新方向, 如果你哋目標係打經濟戰金融戰去達成攬炒嘅目標, 除咗街頭勇武外仲有冇更有效嘅方法, 如何動員6成民意嘅人力去抗爭呢?

128

文宣雖日日被撕 但都日日貼 一兩日貼

d建議好好
不過唔覺有減溫

畫面，要多多

放舊電出黎話係土製炸彈會炸鳩死全宇宙，之後驚甴徒手執走佢？

香港人絶不能忘記黑警所做的事，而鄧乜係絶不可信的人，佢已留下烙印，有佢就想起721，中共用錯人

其實由頭到尾都係佢負責，奴隸聰一早架空咗

認同你嘅分析，無一啲震撼性報導的確會令抗爭行動溫度下降，港豬又會出現惰性

一定要諗方法保持團火

唔係就會比佢慢慢瓦解

老撚都推佢上去

612 1212 612 1212 612 1212

又係呢d言論
事實係六七月果陣都只係一週一行
而家郁下都30萬以上都叫熱度低？

昨日咁啱想開帖講呢樣

低調拉低調做野
再加埋長期有車周圍巡
想開花無之前咁易
希望形做一個平靜左落黎既畫面
咁對外對上睇落都好似好做到野咁

係咁講佢有料到咪更加減自己人士氣
事實係佢真係冇料到
只係做人無底線
靠樓主呢d post嚇下人而已

一模一樣既標題 由佢上任果日開始重複又重複都今日
帶風向帶得咁差痛冇糧出架

Lm

黑警死全家

靜靜地贏
佢地真係做緊

更加突顯盧偉聰嘅無能

林奠好快會加火水 勇武手足係時候要留一留力 對準黑警

Push 一定要keep住團火去面對呢個港共政權

覺得純粹係區選贏咗之後大家熱情降低，人權法又過咗，小強唔敢做得太硬，靜靜雞搵便衣，罪犯幫手。D曱甴輸咗區選之後就頹咗好多，嗰段時間小強見到社會開始降溫，都應該落咗order唔好再做過火嘢。

不過點火嘅點止曱甴，仲有隻蛾，竟然送政府工俾班仆街落選建制派，點都唔接受啊屌你老母臭閪

我覺得係抗爭咗半年，而家區贏大勝、人權法通過，難免想回下氣，抗爭仲有好長嘅路要行。不過啱啱有80萬人上街，我諗大家無放棄抗爭，只不過要回下氣。

Keep住抗爭溫度，大家平時和理非嘅野要盡量做晒

唔想運動降溫麻煩，連農牆、遊行。一定唔小得。黎緊聖誕和你shop 必定要。

唔覺 唔好覺得少左勇武場面就以為冷卻到

true

同樣道理，拉左都隨時無人知
仲要無鏡頭記者幫手

18區商場活動，迫到班魔警現形，商家又攬抄埋，聖誕前都無生意做

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

堅持先有希望 遊行係完全無問題 如何政府唔回應 就算遊行10年我都會行

多謝

唔覺

依個真係降溫主因，但埋大後重創都係事實

講得好啱，不過我相信大家心中團火係唔會熄

我覺得集會 應該係馬路集 習慣番坑爭既氣氛
而唔係收埋係公園 冇人知咁打飛機

就算冇理大重創 勇武人數都會一路降低
冇補充勇武人數 係因為有大部份人自居和理非 唔會肯多步
結局就係勇武冇哂 得番公園集會

咁傳媒可以跟蹤返啲狗，拉人個時就衝出黎影

推推推推

佢咪又係一隻棋

Black Kante

兩睇
行動地下化係為咗唔好俾人拉到
有記者就係確保俾人拉果個嘅安全
但係其實拉咗返去狗屋
記者都影唔到

拉咗邊個都唔知
死嘅死、傷嘅傷都可以完全無人知
為嘅就係唔要比人影到警暴畫面

屯門上水睇係佢地點處理 搞佢地幾次又會回復返

應該比佢跟之後預備班人係後巷野

狗玩低調
我哋就要更低調
确保無人先做嘢
只要大家肯堅持拖長嚟玩衰個經濟
就算我哋無贏到
起碼做到攬炒效果先

將前線拉去連儂牆幫文宣組手呢？

個人覺得唔關人權法事
同意最大轉捩點係理大
因為拉左一大半武勇

保持憤怒 戰鬥到底

唔明樓主做嘜，唔諗下自己有咩好做

講得好岩
推

值得反思 pish

降溫唔係關佢事囉
咪格硬搵個人黎解釋

唔係好關佢事
而係而家大家仲好享受緊啲階段性勝利
區議會搶晒議席係成功嘅第一步

一半啦

唔係佢控制哂

咪寫左一大段建議
有無睇?

我覺得似區選羸左+人權法過左減少左大家出黎意慾多啲

一腳踩死小強！

係連登只可以出自己好快贏，popo好快輸既正能量打氣post架
同微博環時一撚樣日日都贏

聖誕真係要賀賀，唔係就真係。。。

今時今日港共要自己友贏易過借火啦

同意我地而家要光復連儂牆
再計劃下之後既行動

之後大家鬧冇人先做嘢
就開始變返正常生活
狗都屌完啲手足
都發洩夠
精都射曬出嚟
我哋唔做啲嘢
佢哋更加開心

其實有啲人仲係唔肯接受國際戰線係主線嚟...
當然士氣上梗係老鏈都話自己香港自己救啦
但現實係要真係只係靠自己贏嘅話，一係一換一（可能要幾換人）慢慢清晒3萬隻曱甴，唔係就冇咩可能

612 721 811 831 101 1108 1111
we shall not forget
We shall not forgive
We shall never surrender

明白，推

唔緊要 只要政府唔肯回應5大訴求 個溫度仲係到
勿忘初心

最重要仲有7婆係到

連儂 要擴展

所以靜靜雞贏定靜靜雞輸有待再諗下
正常警察都好有把握同情報打擊地下黨，依個係必然，我地似係攻緊人地嘅強項
再者共產黨滲透亦係強項，對地下化嘅威脅都係好大

推撚到要畀全世界見到！

關佢撚事咩
正常有腦少少都諗到係警暴將運動升溫啦
其實依幾個月係有幾次降溫期
不過每隔一兩星期都會出一單好荒謬嘅警暴又升返咋嘛
要解決依個問題根本就好容易
不如追究返咩原因先搞到咁，尤其七至九月
係咪真係換緊署長所以有幾個月權力真空咗
定係容許要用最高武力同極端方法打壓，而家先發現柒出國際太on9

唔知點算

借位。

【黃色經濟圈 – Step 3】[民主公司] 進行 [業務複製]

唔係下下要正面衝突先叫做咗嘢
大型遊行、集會、秘密裝修、籌備罷工、搵外援等等都計
雖然暫時作用未必好大
但我覺得總好過更多手足被捕受傷
啲狗又一啲事都無
聽落好似無咩火咁 但轉型抗爭可能係另一條出路都未定
唔通被捕嘅手足又會想見到更加多自己人瀨嘢咩

推！！！！

Sorry, 我搵唔到更好既句子，我都好心痛，勇武係整個運動中貢獻係最大，同時犧牲最大。任何抗爭方法我都支持，覺得有用就做。

而家係對香港人決心既真正考驗，當暴力鏡頭減少，香港人仲可唔可以堅持5大？如果政府出招釋放義士，有幾多人會收貨，放棄其他訴求？
我覺得呢d 先係最危險既時候，亦睇到香港人值唔值得有民主自由既時候

其實肥聰未退休前已經係佢揸旗啦 佢行動組呀
6月開始你估唔關佢事？錯決定唔係佢有份做？
唔好低估對手 但都唔好神化

其實如果無國際線
香港六個月前就變左新疆2.0

咁都搵到位讚

我都識啦
就係低調拉低調打 封傳媒線

技術唔難,難在點樣拆

鄧炳強是比較聰明，不能掉以輕心

幫推

3大轉捩點
1. poly一役損兵太多
2. 區選大勝
3. 民主人權法案通過

長他人志氣
樓主有料到啲

勇武gear 輸太多 理大單野 基本上每team都有人比狗咬左 短期內勇武難有大動作 唔係好易一鑊熟

佢仲好好彩添，半年後先上任，大家都睇咗好多警暴場面，反應開始相對平淡
全民加入工會 準備大三罷

突然好多曾經支持要死守理大中大既軍師出來開post吹開花風

上唔翻一百萬係正常，tg咁毒，好多父母長者都會驚咗唔敢岀

推
大家都要變法

下下都要一百萬起跳先算ok咁仆得街啦

第一點好重要

推 樓主所言甚是

警世
跟蹤有樣唔好
好難入罪

其實我覺得關，睇下星期一個恐怖份子記者會就先，又屈我哋做心心手勢係好好，又話大家好乖好和平，根本就係等我哋順咗氣發泄完唔再出嚟

Well said

敵軍愈來愈靜靜雞

咪成日話佢有料到
吹奏佢做乜撚

依家覺連濃牆對持繼抗爭好有幫助

講得啱，大家唔可以再犯善忘嘅錯誤呀！

溫度夠高就好易閃燃
有幾次差啲
佢地就係驚呢樣
所以用盡所有方法降溫

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

重建Lennon wall

good point
push

推
612 721 811 831 101
仲有小西灣中槍義士 中大理大戰
不要忘記

on9
咁高估傻強

傻仔黎 對家放軟手腳我地相對黎講有更加多嘅時思考下一步做咩 同時可以總結目前戰況 起草更加多制裁文件向國際建議 和理非要更加主動去做野

光復連儂場計劃

信唔信有大量人會屌話又送頭

唔係佢有料，係上一任太廢
只要班狗咩都唔做，八月已經自動降溫

係邊到變咁多水出黎
當你爆到街喉都好易tk

啱呀 所以一路都話放棄街頭抗爭等如運動結束
老實一句 警暴對維持民憤係好大嘅一個因素
果啲口講「心痛勇武」就吹休息風嘅人
無諗過街頭平靜，暗中消算先係最恐怖

啱啱睇到個po有句說話好應景，大致上係話依家正係考驗香港人究竟有幾相信自己嘅信念，就算冇太多煽情嘅嘢都仍然keep住初心繼續出嚟抗爭

佢係醒目打呢場仗

有用post push

甴近平

我不嬲都反對用浪漫主義同煽情去叫人出黎
「佢肯為你擋子彈 你xxxx」係唔會長久
大家一定要有好多既信念同答案 點解要有5大訴求 點解有香港民族 點解要自決 甚至獨立
睇多d書 學逆嘶亭話齋 要精進自身 再將你既信念 教育你身邊既人

推你

區選咪最降溫囉
你話泛民唔係暗共我都唔撚信啦

推你老母

剩係一上任圍Poly都知唔簡單

拉咗幾撚多手足呀屌你老母？

退休公務員發起聲明反「政治乞兒」邊個ngo接受林鄭委任落選區議員公職 就罷捐邊個！

即係一開頭就做condom?

Christmas

日日提721睇佢點拆

讚完對手未

其實係香港人慣左

連儂牆！

推啊，要轉方式

唔係佢減
係台灣仲有一個月大選
雜種叫佢唔好亂嚟刺激選情

咁就要幫佢刺激下喇

721 831 101 1111 1112

之前係咪有個抗爭拍片app畀香港人免費用
手足覺得自己比人跟蹤緊可以開定先 媒體記錄唔到唯有自己做記者記錄低自己

唔係降左溫
係軟同硬既抗爭方式都遇到樽頸
停一停諗下有咩進一步行動姐
冇意義咁loop高風險行動真係送頭only

含佢撚

各位手足
總之一定要繼續堅持

經典戰術成功但輸晒成場仗案例

簡單一句
敵人都識靜靜雞
所以我地要敲起銅鑼呀

少啲警暴唔係好事？

淨係唔放tg已經令畫面好睇好多，即刻少好多人屌，佢係醒目既

留意下停放催淚彈既時間點
係連儂牆廣泛宣傳二噁英果期
跟本係黑警前線開始恐慌先唔放

如樓主所講，警渣既行為係直接影響抗爭既熱度，只要警渣減少鏡頭面前既暴行確實係可以降溫。但只要繼續保持和你shop和你sing以及平時既集會遊行加上聖誕攬炒新年攬炒經濟攬炒呢類抗爭，仍然可以保持一定既熱度。況且而家周街隨時都有一堆防暴同喬裝渣，盡顯香港係一個警權城市，Twitter戰線繼續將呢啲訊息傳揚國際，令所有人知道市民雖然人心惶惶，但好多香港人仍然有顆抗爭既心，永遠唔會屈服

巴打講得好

我覺得係人權法後，區選又大勝
港共開始唔敢做野，反而少左情況2
同埋贏左2場小仗，大家有想休息嘅感覺

鄧小強一出黎打中大理大，係搞到不停升溫，唔好抬佢咁高

係曱甴頭目

靜靜地降溫

一世都唔會變冷...真心

分化post

根本勇武都無慢拖咁傷 只要每星期遊行 反旅行 反內地人 先係最傷

唔好比佢得逞

睇熱門版就知咩事啦 愈黎愈多唔關事既野
之前就全部都係行動post
依家就愈黎愈多唔關事既野

唔怪之得熟口熟面！

老柒，我寧願運動降溫都唔想有手足坐十碌八碌

搞左半年，有降溫都無可厚非，最重要係點樣將抗爭融入生活，為長期抗爭做準備

呢個仆街政府冇可能一世份好人，到時立下廿三條、或者又或啲惡法出黎，有乜依郁都好，流住革命既血既香港人又會一齊走出黎

抗爭溫度降低 係假象

其實依家係更似抗爭溫度轉緊形就真

表面上係有啲料，但長時間係唔會有好效果，種子種得越深，發芽約茁壯🙂，爆發力驚人！

p

咁我寧願大家高估敵人好過輕敵

唔好放棄

有感

唔好輸比自己

其實之前 情緒咁高漲
好大程度係黑警不停助攻

我地一定唔可以忘記 直至光復香港

呢個考驗 一定要過!!

齋提係冇用
要做野 比壓力
但可以點做我都唔知

警暴根本無少,只係避免左暴光係鏡頭下

唔L駛幫佢講好話
叫佢番大灣區收皮啦

其實依家佢地就係專搞鳩班反勤同文宣寶寶
等你怕左起牆做文宣
唔覺依家吹雞起牆難左好多?

我哋要幫佢宣傳返
連儂牆要貼多啲相 最好印大張啲
正如樓主所講相片嘅威力係大過文字

其實係區會輸左
人權法極速通過

共產黨局住 放軟手腳
阿鄧 係輸左先放軟

一早放軟
輸係我哋

低左d咩 區選之後到而家和理非幾乎日日出黎抗爭

喺奶共有料到

推 我要贏啊屌

輸左就真係乜9都冇

冇怕
和你LUNCH已經變左日日有
出黎食飯 怕咩

有無搞撚錯呀樓主，長他人志氣 滅自己威風!!!!!

唔認同樓主，與其話班狗改策略，不如話我地自己吹風「勇武地下化」、「快閃唔打陣地」。

係你地班冷氣軍師話唔再玩正面衝擊，叫班勇武去玩快閃，到依家真係無陣地戰，又話少畫面去維持熱度，仲話班狗跟蹤拉人好高章，智障？

個人意見：勇武地下化根本就係等於無哂勇武，有能力玩地下遊擊既勇武極少，係你地自己幻想地下活動好簡單班狗會無哂扶，事實係地下活動既風險同難度同陣地戰一樣咁高，極容易比狗盯上，如果蒙面做完即閃係低風險，個個黎香港打劫金行啦

繼續裝修呀

集會、裝修、集會、裝修 loop

屌那星 下次我都開個林鄭真係好有料既post先
明知長他人志氣既都照用咁既topic黎開post咩心態？

要靠議員

人權法未見成效
手足就個個坐緊

無和理非大遊行掩護要去做裝修其實好難，依家我地遊行成日叫人唔好衝，但又想勇武平日去快閃裝修有能力做到地下游擊既小隊唔多，難度基本上等於策劃一次金鋪搶劫咁，做到都極易比狗查到再上門拉人，其實風險同遊行日衝擊再玩幾粒鐘陣地戰差唔多。

其實班勇武只係勇氣大少少既年青人，我地睇得太輕地下游擊既難度，以為快閃就好低風險。

我明呀，所以要keep 住搞集會/遊行
人多做cover 先相對安全
勇武就睇機會行事

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

淨係攻大學單野 佢已經on9到世界盡頭
全世界都因為呢單野加速制裁法案
佢依家係驚能左 唔係佢有料到
睇721單野就知佢on9

國際線日日都煲緊 唔會停！

可以幫國會兩院咁多位議員含,睇下含得好唔好.
馬拉第二家園都唔接受港驚呢種職業嘅申請, 話係國家安全問題.

其實唔係班狗轉策略，係我地自己轉先。係班冷氣軍師話唔好再打陣地，遊行集會叫人唔好衝，叫班勇武地下化玩游擊快閃，班軍師幻想蒙面裝修完即走就零風險，事實係班狗睇下閉路放下針就輕輕鬆鬆破案上門拉人。

想贏，就比d勇氣一齊企前幾步，唔係叫班企前既人轉去玩地下快閃，依家結果就係我地遊行變左無牙老虎，而轉為地下既勇武繼續都係極高被捕風險。

暴力一推

好文共賞
一方面要記得失去既野 同一時間要記得對家都會進步

輸了

推爆個po呀我屌你老母

其實而家見到TG啲行動post冇人講
得返少量哨兵
我以為個運動贏咗咁
麻煩各位咪休息啦
要將運動推返上熱門！

等緊民陣搞元旦大遊行
而家勇武應休息下

咁多個月嚟警察不斷改變策略, 但示威者就成日用埋同一招

低都是暫時

大家都等緊聖誕新年

咪鳩叫only

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

推爆你吖bb

推，香港人唔可以鬆懈

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

警員頭目政治智慧比共黨總書記高

而家街道少左豬籠遊走
以前衝鋒入面狗著哂防暴裝 而家著返哂藍衫
幫前線狗塑造緊形象工程洗白 無咩事都係扮到普通警甴咁

Tuiiiiiii

加入工會罷工！

yes

既然未有大形行動， 各區組織下人手， 做好自己區嘅連儂牆先， keep 住成件事繼續run 緊， 可以參考吓之前品葱個撚狗文宣post, 順便寫啲撚狗文宣

咪on9 , 80萬人睇唔到？

藍屍日日post黑警扶呀婆過馬路
屌

但未做一哥之前都係佢策劃行動嫁wo

根本冇減熱到 只不過少左衝突場面
日日都有活動咁濟

Push
要堅持落去

值得推

正經嘢, 推

Pishhhh

某程度上我覺得poly同cu嗰一場仗元氣大傷，大部分勇武都喺度養傷，所以依家咪靜咗囉

長他人志氣
滅自己威風

兵家大忌

agger
尤其第4點
懶 所以係淺黃 因為都係未燒到埋身

都唔係最大功勞 係未有新進展之前條例唔過都係靠勇武用武力施壓拖住 所以話武力上嘅付出其實都係其中一個好大嘅功勞

自己都keep唔到個溫度 外媒更加冇嘢講

勇武地下化係指佢地唔好高調到屠龍咁咋wor
保障佢地安全

負皮5毛狗我屌曬你哋老母

佢咪精囉
以前亂黎d
去得盡d
有咩事有盧偉聰頂
到自己做一哥
先認真有計劃去搞
咁d credit咪佢領晒

姓鄧嘅黑社會咁有威脅點解唔殺咗佢

聖誕節真係all or nothing
本身係極好機會
但一旦無抗爭活動就好易隨節日氣氛回復平靜

確實，而家對家醒左，佢知道咩都唔理，唔好再火上加油，港豬既火會自己熄，呢排已經聽唔到止暴制亂呢句野

人權法過唔過
都係大把手足係入面坐緊

Yes

連儂牆都要be water
遍地開花！

如果佢而家想降溫
應該襯呢個時間煲番起612 721 831 新屋嶺等事件
唔好俾佢停
唔好俾轉移視線

街坊落街宵夜注意事項

林鄭日日火上加油呀，你點救火都無用啦
你區議會落選咩？我比公職你
當你民意係狗屎垃圾咋

加油 勿忘義士

p 推

佢哋真係換咗策略變低調咗
但每日拉嘅人冇少過
唔可以就咁俾佢掉淡！！！

divide and conquer

講到底
太多free rider

講得啱，大家不願面對

Pish

鬼唔知你阿媽係女人

Push 千奇唔好組隊光復連儂牆

Twitter作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

聽日有咩行動？請推行動post

香港人堅持！

其實唔係聖誕慶祝
係聖誕前一兩日就已經好值得慶祝

推 不要麻木

調返轉講
可能係想學黃背心
選前呢半年 對家不斷做野延續運動
為左迫到和平變成真暴動 打止暴牌
點知弄巧反拙

咁而家選完就可以收皮

改撚左個標題先推啦
咁大個人連標題都唔撚識講

😡

仲有keep推 Twitter keep 住外國關注啊

咁就啱喇，佢忍到，佢的下屬忍唔到，大家盡情撚狗啦！

咁想問下爭取民主既決心係唔係都降佐溫？

根本浪漫主義先害死人

同埋大把人話
要見有人代你被捕先可以keep住道氣

點解你地唔自己俾人拉？
要食人血饅頭之後努力工作？

降溫嘅轉地下係必定架喎
下下高調集完會
俾藍屍影大頭
俾便狗跟上屋企拉好好玩咩

同埋黎明行動最近停左
好多人仲未慶祝完區選同人權法

又做到咩五強
而大把人要臭格過年

又唔可以完全咁講
班曱甴策略由「放一條路你走」轉為「全面圍捕」
武力不對等情況下
陣地戰受傷同被捕風險大增
所以先要轉策略應對
不過冷軍個方面好認同

如果要用畫面同行動「保持溫度」
地區再遊行有得諗

搞番地區遊行
殺到埋身
咪有番溫度

Twitter help bot 好有用，大家每日都要做task

Pishhhhhh
聖誕節 賀佢老母

笑左
一直都覺得佢似
但有似無咩人講

12月日程表呢？

推推推

但我覺得鄧炳強真心有啲手段
唔明點解硬係唔肯承認對方嘅策略係有成效
比啲戒心 諗下點令淺黃保持溫度好過啦

唔係話輕敵

其實佢一路都係in charge, 721你估佢無份？

反而劉業成就真係更強硬，做晒更拿渣野

大推！！！！

區選之後好多人真係準備聖誕慶祝開party
真係玩嗰隻

好多淺黃都係要人餵到埋口
TRUE

鄧炳強呢條撚樣好陰險 比盧偉聰更明白只要警畜唔出現 示威就會散 而林鄭個冚家鏟繼續唔回應 成個運動就會比佢地陰乾
覺唔覺鄧炳強上任之後好似真係降左溫所有野都冇咁激烈?條仆街似乎首先係想攪返掂D表面野 諗住減少會比人喪屌會上晒鬼佬報紙頭條既"事跡" 博返D同情爭取返D支持 而背後其實一D都冇降低武力程度 有些少扮豬食老虎, 唔覺唔覺比佢將左軍都唔知
希望快閃 18區開花 抗爭恆常化可以對應到
**唔可以忘記一直付出 付出左咁多既手足 要堅持行落去**

OK

關佢叉事咩
人權法先係主因

冷處理先最得人驚

一路有做，共勉之

皮已正
但想提醒大家正視吓共產中文問題
"減低xx溫度" 依啲係共產中文嚟

岩，推，呢條友好奸

真。

正視

繼續推 一入嚟就見到全部都係啲無聊post

推！！！

推呀！！！

連儂牆呀！

唔好意思 借一借位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

不可原諒 不敢忘記

push唔到

大陸大把搞反運動既專材
要好似流感疫情甘不停變
不停變化呢帶動住對方走
唔係嘅話只會跟住對方走

繼續做野

把握時間組織工會，以備需要罷工時不要手忙腳亂。
罷工呢個真攬炒核彈，現時罷工未成氣候，但一定要有工會防止秋後算帳。

仲有真係要轉型，要更團結 包容異見 承認錯誤 從錯誤中學習 keep住有進度 有plan。

第一日已經講